救命！唔見左阿媽

而家9成估到有一個人知我阿媽喺邊，問題係我冇嗰個人聯絡方式，淨係知全名，知佢返邊間公司同住邊區邊條邨，想問問可以點搵到呢個人

一打唔洗找

無頭無尾既

去佢公司搵